地鐵請班電梯安全大使對社會好有貢獻

貢獻只係為班廢中提供就業機會
心諗繁忙時間每個電梯口放最少兩個垃圾係度做下錄音機，我聽歌塞住隻耳都可以由得你

班躝癱仲要扮到好盡責咁見到廢老就衝埋去分隔後面嘅人，心諗咁多人塞緊入去就咪撚阻鳩住哂啦，班廢老衝入車箱爭位嘅時候，長跑冠軍都唔夠爭呀

炒撚哂班垃圾留返筆錢修理下個系統俾人屌少次好過啦

炒咗班人邊嗰幫港鐵拉仇恨值

你知啲港豬㗎啦，鬧下啲舉牌仔就發洩到情緒，繼續硬食加價

50幾蚊請佢哋返黎俾人鬧下不知幾抵